係咪已經冇人記得佢

條仆街開撚完槍乜撚責任都唔洗付阿

想知佢個女依家係學校過成點

有冇巴打係同校？搞大件曱甴女個肚再飛柒佢

德望女校黎架喎ching

條7碌咁撚樣衰生出黎嘅肯定好撚醜樣，狗聞到佢塊閪都調頭走

屌 sor咁有冇絲打同佢玩雙頭筆 再玩埋屎眼

再唔係專登去溝佢都得架 連登咁多靚仔一定有計嘅

推

屌

可能已經直接出咗國！！

連杯狗既所有親屬都做唔到根本唔撚洗玩
零成本冇後果都唔做 垃撚圾

有無手足update?
無手足係德望家長/老師咩？

呢條友根本就謀殺
咁都唔駛坐監=法治已死
全世界睇住佢響冇威脅下拎槍出黎再開槍

呢隻食屎狗

兩個女有冇拍拖

有冇得望妹妹

推
關家榮呢隻曱甴
大曱甴女關凱文

細曱甴女關惠之

聽聞仲日日笑笑口返學

仲有德望班垃圾 專打壓學生
副校鮑家寶、余曉嵐，唔知宜加武漢sars，肯俾學生載住口罩去廁所未呢？？？
支持警甴開槍殺學生嘅pe sir吳偉成
hkchronicles協作主編余麗嬋
食撚咗屎呀你哋

好醜樣